輸了...輸在幾荒謬都無人敢抗爭，做到表面上繁榮穩定

外國見你地表面上穩定就出唔到聲

中共同政府淨係做門面功夫，望埋去無事就得，情況等同排洪既地下去水咁，見唔到既野唔會理，唔介意金玉其外

而家個局面係再遇到集中營，送中，都無人敢抗爭了
香港人已輸

算數啦，一早輸左

失敗撚 又block 一件

理性討論

認輸師

認輸大人真機靈，風吹邊面就向邊面

後知後覺，當知道d革命份子從來都冇打算殺敵既時候，已經知本土戰線食得屎，自己香港自己救已經倫為笑話啦屌

軍師你教下我哋點贏？

冇得上街咪上Twitter lor

一起底笑左

事實上一個國安法令到獨撚收曬皮
用贖罪卷俾hkwatch，攬炒巴有撚用咩
無咁大決心（唔驚坐監）當初就唔好玩咁大啦

樓主除咗成日開d輸了post之外到底人生仲有咩意義？
用啲咁嘅方式賺錢或者其實係想搏取注意就係你唯一嘅價值？
回頭是岸啦

拉你老母仆街冚家剷啦垃圾post

樓主是出哂名的 "認輸師"
專責放負